[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4985）

Fast

狼入未？

狼隊

鏝10.5細
般尼盤
紐卡素盤
帕爾馬盤
森多大波
AC11.5細

fast

冇人

熱3:1 易撚到

奧特定白蘭

狼隊！

熱

FEEL到鏝盤已經跌左半格

全POST贏錢!

般泥泊撚夠巴士未

卡數俾粒

紐和波未

mc 12m

啱聽

我

卡數快手

Ac -7c

狼jumped

阿妓咁撚廢，猁有高水半一係咪好撚鬼呢

Pen

般尼

鏝封咩

曼12m

好彩買唔到

信白蘭恩 唔怕

鏝10.5細
般尼盤
紐卡素盤
帕爾馬盤
森多大波
AC11.5細
白蘭恩2.5大

12m

差啲輸1k

var

Buy ac cup

英超都會睇penalty var

var睇咁多次

正氣球隊都買22

又係費南迪斯咁踏人喎

no 12m

上個po張奧特讓平半即係點

Aik終於入

鏝都叫正氣？笑撚左

居然冇12m

都話aik贏到

點呀狼

狼隊入未

狼隊fg集氣區

鏝邊撚到正氣 睇過

利記強陣

狼

支持

利物浦派錢？

var屌你老母
整走3.5b

又迫害我 我要3.5b呀屌你老母

屌你垃圾熱憑咩贏波呀 紐仔快撚追和咪撚俾垃圾熱踢歐霸

博治 屌你老味追和未

紐入未

會追到

狼腳都未起過

曼ng 2倍 有鬼

大隻佬幫賭仔未

左膠唔入爆，角細又俾佢刷死。o,9

希爾星堡集氣

Ruby佬上力未？

夠膽00完場

可唔可以
卡利卡數立即入波
真係會死人

天狼 佐加 入9對面啊啊啊

佢應該夠膽

Ac W
Napoli 2.5b

狼比粒黎喇 00廢唔廢啲

曼城收皮
換小將

鏝10.5細
般尼盤
紐卡素盤
帕爾馬盤
森多大波
AC11.5細
白蘭恩2.5大

紐仔差你呀 爭氣啦

布拉加半大

布拉加 半大24

拿2.5s 100%想追快買

般茅仲多射過鏝

狼goal

做乜鬼野鏝成日封盤

狼糕

狼goal!!!!!!!

大隻佬好波到

狼！！！！

個查奧耳好撚勁

就保級線
要猛攻

卡數黎料未

屌你般尼咁都頂唔住

今日最正氣 只有徳島

天狼星追和 10 1 100

真

Fg cashed

Lm

狼比多球

123

叫到氣咳

斯巴達

。。。

我愛大隻佬！

Ok

拿入多球啦

莫迪... 但冇買

大隻佬

土

呢隊撚屌都頂左好多場喇..

卡數直入角細！

其實幾仲意

博洛 啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

lm

要返早但要賭波 點部署

終於入 狼隊

次次妹到最後先入一球

魯占勁到

岩岩4注角大輸哂
依家買曼角細又爆， 想喊

好撚慘

卡數ng

呢隊波好撚好買 場場受讓場場贏盤 信仰隊

P

阿記個17號第一次見

3場英超開晒對家 好撚野

森多利亞3-0

問過莫達倫未？

屌你老母啦 森多 呢場開大波快手到 買左你角大

集氣 卡數快啲追和

曼城森林入多球

博洛你老味

鏝10.5細
般尼盤
紐卡素盤
帕爾馬盤
森多大波✅
AC11.5細
白蘭恩2.5大
紐卡素10.5大

鏝 屌你老母系 2:0完場？

布拉加半大針得

好撚有heart

降班啦垃圾般茅

拿玻里

狼畀個全格得唔得

博洛反cup please 差你

睇盤踢

不了

好係好勁 贏水晶 和西咸 贏屈福 全部贏晒盤 倒場頂唔到痕世界波

鏝入未?

再見了波台
輸到含撚
今日輸曬
成功丸，山形，卡達，賓，卡數，波導，搬泥，卡利
搵人贏既派我了

鏝唔入比人入啦 屌你老母

mola 我燈死左

鏝10.5細
般尼盤
紐卡素盤
帕爾馬盤
森多大波✅
AC11.5細
白蘭恩2.5大
紐卡素10.5大

紐卡快啲刷角入波

卡利亞里嗰種癈

買唔買利？

想睇鏝狗輸反擊

白撚

利迷唔買利嘅波

補9.5大啦 好大機有

一早跳左船 呢場睇波算

狼隊上啦

博洛 啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

鏝2.5b都開唔到

廢到

布拉加入未呀屌你老母

拿玻里轟多球

就快

紐卡數追和啦

52分鍾 AC出絕招未

Gchi

穿佢盤

狼隊黎多粒收全格

鏝10.5細
般尼盤
紐卡素盤
帕爾馬盤
森多大波✅
AC11.5細
白蘭恩2.5大
紐卡素10.5大

般尼 紐卡

曼2-1

唔係

鏝真係夠膽俾人入 好彩入左矛NG頂一頂數

曼對家goal

茅夫goal

卡數追和

般茅靚到

般矛ng中

我城

般矛ng幾多倍

卡數快d追

7倍買左2注

低水7.8入左

我6倍入手

曼城！

勁

我個心好撚痛 見到10倍水有諗過篤落去

狼畀多球啦
收足全格是夢嗎

紐11.5 12.5s咁都頂到

AC米蘭 1-1 帕爾馬

差啲2-2

Ac 1-1

A米11

唔要差d

笑死 岩岩係咪有個巴打好彩冇買般尼ng

6倍入咗注

布拉加1粒都未有

狼隊俾多粒粒

狗會醒到 唔開狼角球 呢隊次次上下半角球數都係兩極 好易買

1：3熱

紐卡素 1-3 熱刺

吊 輸全格

熱入？？

kane入波痛死

般尼反cup返去啊啊

屌熱狗

戇鳩找卡數

唉， 補6, 曼8.5s 又要死

熱31

冇了 狼隊1/1.5b慘死

3-1 good

拿玻快手開2.5b

高登仔1：1

無呀 屌你老母臭閪

拉美拿呢下帶波靚

博洛求下你追和

mc補6

森林入未 人地紅埋喇

熱狗呢d西波都贏
點賭呀

me too

佐1:0

紐狗真on9唔係扮的

拎左啲錢去玩垃圾挪超同意甲唔知做乜 英超正正常常今晚反而睇唔啱

曼城場波入多粒俾個3.5B我

鏝10.5細
般尼盤
紐卡素盤❌
帕爾馬盤
森多大波✅
AC11.5細
白蘭恩2.5大
紐卡素10.5大

戇鳩找卡數

正氣隊？屌你老母

同路

曼2連c未

全格

森林入未

乜撚野熱狗穿盤

熱快完

廢到喊 幾季都冇代表作
頭先佢連單刀爆既能力都冇
其他人一早單刀左

Ac21

買唔切係到發爛渣

黑名單又燈

Cupped!

AC2:1

我有叫買的
無同你地賽後討論

Ac 2:1

有卡字既都輸撚晒
艾卡，卡斯，卡數
冇本了

拿玻里唔入就比人入啦

仆街下盤點頂

ac cup

Agger

上呀

森林絕殺未

mc

鏝贏盤 10 2 100

熱刺 ac 其實幾正氣

a米又學國米

有

Me

拿玻里入未啊

狼狗補幾

0:1/0:2 ft 100%

般尼空門頂唔中龍

有嘅我派比你

鏝仲有幾耐

屌你般尼空龍唔入

狼2未

ON9 WOOD 兩碼唔入

屌

依家唔鞭柒自己等幾時？等22先？

樂

係 全季最做到下波係呢下
平時on99死要帶個波 進攻慢撚7哂
利申 見熱狗作客都0.75 又無拉美拿正選先上

追拿坡ng

正花今日全中

熱狗角大撚狗

般尼12m?

拿1:1

1:1

Ac cup
Napoli 2.5b

頂撚住

般尼12碼

馬會：好彩你買唔到

半7全9 好波

狼隊手球

話左拿唔對路架啦

快手

曼城ft2-1

般尼真係好癲

屌你老母 下? 12M?

博洛頂住

好撚采

好撚仲意

又要VAR

未完㗎

屌你老母

今日小弟好黑

完左

你岩岩又話好守得，又話細波

我條直播link仲快過球探

Man city ft?

挪假唔識nba..

水晶宮沙高膊頭入波當手球 呢球冇手球嘅話我屌你老母

痴線波

2-1
8c

炸！

般尼goal
1:1

半 10 全 11 哈哈哈哈

博洛

Boom

又炸

狼真係賭仔恩物

GG

12m射得好靚

死狼狗

嘩屌 狼輸埋

拿玻里生生性性贏波ok?

2.5b 24

呢球十二碼靚到

今日黑撚到震 不賭了

半一盤又撚

3場英超都有絕殺

般尼又絕殺

屌你老母狼隊

下盤夜？

屌你WOOD 差D又炒

大家今日都好似好黑

空龍唔識頂 呢d射咁應

鏝10.5細
般尼盤✅
紐卡素盤❌
帕爾馬盤
森多大波✅
AC11.5細
白蘭恩2.5大
紐卡素10.5大❌

般尼華麗返生

對家炸到拿坡里入未

3埸英超盤全開對家

老老實實

拿玻狗真係可以買ng

屌4x1輸斷曼城

你老母最後一分鐘輸埋

般絕殺左幾多隊波

MC 對家全格

Hotdog好中意半8全9 半9全11

1.5b復活

屌 咩狼黎

般尼個個12 碼點黎？

Cls 1/1.5b 奇蹟cashed

狼jump

手球

中咗派

般尼一世迷

Wolf same

Same

狼隊屌你老母臭閪

森林拿玻整一粒得唔得

好

食屎，全隊空難啦屌

永遠的買個隊就炸 屌你老味 走上天台一野跳落去好撚過 50蚊都要搶

般尼易撚到

森林 人地紅左仲唔入

今晚D波愈炸愈有

好撚黑呢兩日唔撚賭了

今輪比晒678 上分
希望利狗 送阿狗一程 下季歐戰都冇位

今日波杜直落輸到仆街

屌你老母狼

半場高水追角細

布拉加食撚屎啦13射仲係一粒都冇

其實真係抵 上半場幾下個10號玩波
明明3打2屌你老味係到妹

話撚咁般尼信仰隊黎 華麗返生

。

12m前1分鐘補和
有20倍
補左100

西波之夜由波杜開始

我了

痴撚線狼
又迫害我

唉屌過關又斷

派？

俄超開始未贏過

痴撚線黑撚到仆街

on9阿唔出美羊

拿玻里換曬人係咪要追ng

佢呢場唔開角有就正

以後唔撚賭俄超

博洛今鋪會玩乜尻呢

留力

到森林絕殺未

唔補飛做撚咗on9仔

111

Facup要出

買狼盤補主ng點會輸

屌你狼 咁樣輸球12m

等緊

1粒完喎似

布10

博洛炸2次 點玩呀

你老母 chris wood舉到隻腳9樓咁高都唔foul

Cls狼隊三串一最後一秒比人入返

布拉格

拿玻2.5s追數注易撚到 最多真係0:2

有hotdog已足夠

Ac 10.5又有得練下心

而家先入 痴撚線

狼 熱2串1 都唔知點撚樣補....
熱又最後先全格

半大表示屌你老母

屌買曬落第二場戶口無錢補
on9

玩輸波

有冇雷斯

祖派錢？

鏝10.5細✅
般尼盤✅
紐卡素盤❌
帕爾馬盤
森多大波✅
AC11.5細
白蘭恩2.5大
紐卡素10.5大❌

挪假快撚啲入波

帕馬頂撚緊

買2場平手盤 都係領先再比人追和

又咪Luiz holding

前日皇so開始jump到而家

有，今晚做英雄

帕馬Ng

姐係對家

爽撚到 琴日狂剔 今日賭到個人亂晒 由波杜

拿快入一球收半格都好

梳應該係因為我買左

而家轉數快咁方便

我11.5 都練緊

認真 想買阿妓

利阿有咩好買

爽撚到 岩岩gel定頭 結果般尼絕殺

妓角大？

連埋賭馬入左幾次錢了

有梅頓斯比人屌打

想問拿波ng仲有冇機

等即場先

屌 我都呆撚左 我想轟利都唔敢而家

cls 咁撚樣喺人地塊面格黎打倒掛都得

咁撚都追防守果個hand

狼熱最後揀咗狼

有 all in

穩啦 2:1妹到完場 唔需要急

10.5b同路

拉素會唔會好似熱狗咁返生

想要

想問吓有冇人知咩事...
派錯錢？

拉素個種廢 廢撚到04咁

未派哂

好睇音樂比利有冇態

係 你去馬會乞啦 聽日開9 點

未派完

熱狗踢既係－6足球

比波杜撚完再比狼隊撚

有var都黑

未派晒姐 派我未

森多-6c 屌你老母

笑撚左 拿夠10.5 又手多串左森多 屌你老母

拿波D波悶撚到

咁咪撚話曼聯黑啦

戒賭啦

般尼未計完呀
第一日賭？

A米神經隊, 要刷會係咁連

拿玻里逼害大波

博洛入波啦 唔好再炸鳩我啦

刨定下場啦

未派

chris wood果球大家覺得咁撚打倒掛都唔foul咩認真

想過下關起機又殺 卡利你個仆街

打去馬會問啦

本身已經3球

拿肯入未

博洛拿波求鳩其入一球啦

你3串4喎

個類比好撚岩真係一鳩樣

辛尼特反而正氣...

垃素 唔係拉呀

算啦 係會入就唔會炸兩次啦

花式事後？

var咪就係黑既來源

而家係到屌都無用 都過左去 無計

真 垃素

垃塐

A米廢老唔係唔整返粒下話

好彩補左般尼Ng牙狼咁樣輸屌

A米幫幫手

想買蛆

入啦屌

想人整粒但又叫人廢老

屌你老未 英超var on9
輸5k輸埋精神 聽朝仲要番9

甸恩執法唔可以用正常人去諗

未派齊

5 ccccccc呀 喂 森 刷啦

阿記個陣

拿坡快入啦，7分鐘入波到依家仲1:0

拿坡 7分鐘1粒 唔撚係90分鐘又係1粒呀 屌你老母

今次無炸掛？

拿玻1:1
炸多次啦屌你老母

拿狗

拿11

1-1

廢老係個名來

11啦真係

消極遊戲

利記上盤 100%

又引上盤……

想睇炸多次

仆街死啦拿波里

我形住呢場係假波

博洛真入啦咩？

好彩無買西波拿波利

帕爾馬單刀唔入

條友貼飛晒命姐

利咁既陣點輸

拿抵死係到妹阿拿

拿 廢撚到

唉屌斷拿玻里

咪撚炸

唔好炸呀

Ac 10ccccc

垃素 最後召售

唔會啦

中左大家開心 頭50抽10個每人$100

般尼盤勁中又半場2:0驚到尾，最尾全格
10 1 100

100蚊3串4有乜撚野好曬

比多球收全格

真定假今次 唔敢再有希望

ac停屍間plz

假球

LM

拿cup la 好冇

me

笑左

垃圾到

仲重播緊
係咪諗緊點炸好

對家入撚埋

拿玻里輸多球啦

ac 3:1

補完ac ng 十秒就入

俾人入

3：1都冇用
斷拿玻里

慢慢lm 名額50個

咁撚樣輸

馬會收錢

5舊水到嘴邊都要嘔出黎

Cup埋啦

Ac cup easy!
Napoli 2.5b please

全部半一上盤

等3:45算 呢場pass

覺得今晚蛆會正氣

一句講晒 利記會唔會又撚賭仔？

AC正氣到

無大巴拿

我都驚緊

博洛頂住到完場

話左ac抄國米啦

我唔撚知呀 今晚啲波亂開

拿入多粒啦

所以想搏阿妓

哈坎.恰爾漢奧盧
邊撚個黎

拿波dllm ，又玩野

玩撚左成季
唔爭在

拿唔入就比人入啦

無埋大巴 成隊唔識進攻咁

2串1輸返轉頭

提撚左拿狗唔對路

好撚谷氣 仲諗緊狼個上盤
屌你甸恩鳩吹

拿玻開2.5b得唔得

利記作客

拿玻里唔踢歐聯？

黑哨12m 佢老母 輸5k 輸埋精神

拿cup一cup

針撚到仆街

利了

森多果場入多球啦

帕爾馬補時追和

帕馬 拿玻入波ok??

有無人有跟我講買

利記3.5 大

Ac 10.5s 頂唔順

Gun

帕馬 拿玻

衝啊

已經輸到覺得自己無論買咩都會輸

on撚9 今季輸勁多臨完一分鐘黑哨加12m

拿玻即刻入多球

有D人覺得佢買中晒好威威子架嘛
你覺得真係有人會問派錯錢呢d on9問題?

2.5S

拿玻里絕殺ok?

咁就出水益大家

好On9 ac又係下半爆seed

如果係咁佢都幾撚on9..

陣間爆你輸我

2串1輸撚返頭

巴打我發現你命中好高 但係我買晒落博洛 中到既話之後跟你搵食

睇黎今日停一停係岩

頭先反cup有2倍幾 派錢

上半已經禁屌
咪上次國米咁

蛆大波有得諗

死拿狗

博洛頂住呀

拿玻里絕殺啦

唔好啦10.5s

意假撚狗

意甲3串1大波

垃塐反底

拿玻里全隊快撚啲去死啦 咁撚鍾意打假

拿比多粒

10.5s叫糊

帕入9下一球啊啊啊

仆街 唔知阿狗開左波

拿玻

博洛快完場 頂住呀

11.5爆埋

10.5b 食糊

真係守唔到 A米真係好ON9

入咗拿w 快絕殺

算數啦

帕爾馬well done

好彩又連c，旨意A米就含撚

可惜無錢追佢 早場挪超玩撚完

估唔到下半竟然係帕爾馬刷咁多

劇本係搏洛

數轉快都唔搞

13c

射術差 13C埋

拿

我見佢比人入同埋讓1.5都諗緊：屌，咁似國米既

正氣辛尼特4-1...
我就走去買卡斯，買波杜，on99

絕殺未

場場絕殺係拿狗冇

74分仲係8c，88分13c，真係贏輸都心臟病

博洛完未呀 頂住

big c米蘭

轉數快最低100

睇盤，我想買阿的
但係上次斷佢一關，睇球算

垃圾拿狗

博洛+1 炸兩粒辛苦

我以為0330開 冇買

A 米11.5b

頭先差啲想補細

帕入多球好嗎

我有咩好講 睇左咁耐第一次落注就輸撚左800
加注再玩

完未博洛

利狗入未

完

完左啦

追數追到好累由 平身11點俄超-6000$
追到依家終於打和

散步

終於中返場

阿仙奴

博洛正氣

狗會無開辛果場

玩左成日贏得十蚊

中

角大了 妓了

叫左唔使驚
完全唔覺拿狗屌打到贏硬

買左10.5 角大 all in 了

阿妓紅牌未

快

Give TG to me 10 min

派我！

345有咩心水 師兄

垃素上盤 最後召集

弱能唔好賭波啦

頭先半場去左訓
般尼a米變返全格

自己上去lm

阿咁都唔使輸

意甲另一隊長追隊 薩斯索羅

Mon po 得咁撚快

個腦有事先買波杜個場 屌 啲英超 意甲合理些小

冇人知咩事
快啲打上cs問

意假角玩？

M記加大

2.5B 1.54》1.82 屌你老母

果然速龍係真係弱智

630>5

5蚊聽日食串魚蛋都好

屈g到

呢個唔錯

去街市彈波喇

堆半一多到咁，睇實際情況再買好d
仲要全部偏下盤
祖記asw又燈埋

飲撚醉咗？

痢 屌你老母散步？

懷疑借D以事後

係 打1834633問下

$5 派？

10 1 1？

仆街笑到停唔到

有冇人去左祖記對家？

啱啱串左拿同森啦 點知今日ac爆 要抖抖了 今日輸到亂晒

嗰5蚊仲要靠般尼12m先有

求其踢差不多喇

下次叫佢地貼戶口號碼就得

利又散步等收工

羅馬信得過？

意假想買哂上盤...

唔係中晒咩

收到了

Dllm 第一次賭波咩 咁都問得出

屌你老母 全部人睇你老母2隊喺度散步

MANE!!!!!!!!!!!!!!!!

利輕撚鬆

利1-0

利!!!!!!!!!!!!!!

收收手啦

猶豫買利又正氣了 哈

我利

利上盤100%

係要屌下先入

阿廢到

文尼》沙拿

利半一真係救賭仔

造波比沙拿咪撚死你囉

奧特足球會1-0

挪假大波-2

想意甲4串1 上盤

jump左6000呢幾日
輸埋我del app了

全上盤

Goal!奧特

想半大全大

利頂住半客

蛆 羅

1 奧特足球會第一球✅
2羅馬半主

單邊屌打緊 利？

薩斯盤
羅馬盤

阿妓半場都過唔到

同路晒

場波幾好睇 睇利禁屌阿記

我本身都諗住4x1上盤
但見到拉素咁高水半一都係驚中風

想入11.5b會否不智

7月仲買拉素

拉素win 串祖狗3球大

正氣一次plzzz

挪威全主勝

Lazio 10.5bbbb

布拉格對面係咪神龍
25射9中 得一球

全上盤 抽 1 幫我含

轉維羅盤

喂 禁屌完未

羅馬坐贏一粒 望贏2-3粒

VVD?????????????????????????????????????????

禁屌完

Lazio 開波已經平半盤

阿11

Lazio 有角同我講 打暈自己先

VVD

利玩出禍

利送禮
好在補咗飛

仆街真係半冇大

生活好

?

利嬲了..

世一中堅助攻

還我上盤

打多咗個冇

買唔切 痢
淨係買咗祖
希望訓醒馬會請我食早餐

半大收錢

雲迪克愛助攻

利cls又派膠

半客 唉

雲迪克愛助攻 咁就半大

買得咁偏門

真係開阿？

貼事前飛都燈到雲迪克愛助攻

睇住佢派膠好撚嬲

羅馬 蛆 入未

維羅納半客全主

祖goalllll, 大波快

蛆1比0

祖1

蛆 goallllll

蛆靚波

祖keep半場比我收錢

半一詩 趙敏

費撚10

祖 利 馬 拉

尤文圖斯goallllllllll

屌你廢倫天拿入乜撚

意甲準備全上？

隊波調轉開盤
鳩鳩地

今日文尼好勤力

留名睇祖記最後靠12M 贏波

C朗好撚落力刷角

羅馬12m?

屌呀中波先都12碼？

12碼

羅馬十字碼

明明中波先

羅馬 goallllll

白蘭恩追和先得唔得

黑撚到

殺斯

羅馬1比0

拉素贏波
萊切追和
祖大波
羅馬贏波

留名睇拉素賣分

屌 買親都係落後 要等追和

祖2:0

祖2：0

我屌 意甲全上？ 垃素就算

1 奧特足球會第一球✅
2 羅馬半主✅

祖終於開半大

薩斯 針

牙朗勁到

蛆輕鬆到

廢撚12m...

我屌， 一買呢隊撚樣隊對家佢就贏波， 食屎啦

廢撚又12碼?

蛆有冇咁簡單

咩事呀 意甲

廢撚miss

missed... 追和啊萊切

廢撚

利對隊咁嘅阿仙奴都踢到咁

祖今日咁勁咩....

MISS PEN ON9 廢撚

C朗仲要未入

拉素贏波
萊切追和
祖大波
羅馬贏波

屌到完場

估撚中希古恩入波

祖俾人反cup4比2 ok?

意假 三場咁，姐係得番拉素會假

2-1 利

利又派膠

阿仙奴2-1

利 真係笑撚死 2:1

利冇咩板斧咁

早知玩意 玩乜嘢鏝

阿2：1

又派膠

萊切
維羅納
追和

竟然半場主開到

笑死,利

高普o撚晒咀笑死

真係開阿記

利-1
蛆-2
tina-9c
羅馬-10c
今晚火力全開

VVD派完到AB

高普

風流波？ 利申冇睇

慘 按屌輸波

到世界最佳門將助攻

2.5/3半場有錢收

點撚樣啊

報左icac

英超冠軍？

利害死幾多人

當自己鏝咁想慢慢猜入去

佢嗰個冠軍已經唔想買啦

因為一定好多驚喜俾大家

賭仔福音？

攞咗

好彩頭先last minute買唔到利
唔係聽朝又要入錢

高普個樣

我知巴打一定好需要我派錢旺旺佢
利-1
蛆-2
羅馬-8c
tina-8c
缺一不可

邊個gel 利上盤穩？

萊切 維羅納 快撚手追和

利cup3.38

利個和好似抵玩

利肯定會爆角

都真

萊切護級就比力啦屌

冇買利 因為覺得佢會手9踢

初盤平半都覺利又含撚啦

利反杯啦on99
兩球都係後面派膠 懶係高章咁

白和未

祖正氣到 贏緊兩粒照刷 抵你贏冠軍

蛆贏到兩使唔使係撚咁刷呀 平時又唔見你刷得咁勁

利狗落後刷唔刷

14.5細？

利狗最引以為傲果2件一齊派膠

onl799
買咗反cup

臭利狗

買正場得1c

痢3倍和 要了

今日意甲食咗屎？場場係咁刷角

OK no problem

好撚正 全部刷角

屌你個閪

唔係掛 想派錢都無人理？
利-1
蛆-2
羅馬-7c
tina-8c
缺一不可

祖19分鐘6角

祖真係正氣買左羅馬腳震

叫糊

0:1個陣有諗過補和 但好似太早無補
屌佢老母cup都有埋cls

澳門初盤開平半 痢狗贏到我切柒啦

Roma Tina cccccccc

補個冇入球 不敗啦

嘩 好撚耐冇見

係.....

輸撚死？

利記10.5大

信自己 唔驚！

白蘭氏追和未

無心情賭

唉屌

刷爆佢 我要派錢比我啲老死
利-1
蛆-2
羅馬-7c
tina-7c
缺一不可

萊切追和啦屌

Why

痢 祖 羅 上盤全格101100

不嬲都無踢

下次